大家仲記唔記得印尼姐姐永久失明？

雙十集會應該聲援埋

仲有好多集眼

遲撚早有人買牛眼帶去夢境

拎本小氣簿抄低啦

記得

有冇還眼集會印尼政府又廢嘅
connect印尼姐姐得唔得

香港人係善忘既

一定要connect

唔知啲姐姐點睇呢 見菲律賓姐姐就喺中環設人鏈路障 仲有時會誤中狗狗臭蛋

Push

過多排就唔記得架啦仲有大把野要推上國際呀

推

push

記拹已經幫佢成立湊款 希望大家可以多多小小都捐d 因為佢係為左報導香港示威真相先會失明 實在好可憐

黑警係我地仇人

然後呢？

本身印左幾千張印尼文宣 諗住上星期日派俾d姐姐 點知突然過左緊急法 搞到spin走左
如果有興趣幫手散文宣可以留contact

印尼政府唔係廢 係突登唔想將呢件事搞大
佢政府冇告班狗不特止仲用統戰部係印尼姐姐group 出d fake news 去嚇到班姐姐唔敢出黎發聲 又叫d 姐姐上星期去清真寺奇土 奇土內容係叫印尼示威者同香港人唔好再搞咁多野 要和平 用埋宗教去統戰班姐姐
印尼總統係已經比支共收買左 而印尼係支共失去支拿後既backup plan 如果要支共灰飛煙滅 就要connect 印尼示威者 幫佢地推返呢個總統 等支共既backup plan 都冇撚埋 真真正正灰飛煙滅！

上星期日得我一個人舉住撐印尼女記者既標語 好心灰 明明印尼姐姐個po 好多人話要幫手